‎Bruno Mars 2018演唱會 討論區

放13號 2088 BLock16 2張

有無巴打可以放 坐位988 2張連位 原價＋手續費
可即過半數
wtsapp: 5293 6397

放企位 $1488 4連

入左信用卡資料禁確認之後出system busy然後load番首頁係咪姐係無買到？

放1488 企位連位 四張 13/5 (日)
1488坐位兩張 12/5 (六)

有冇收到email?

係

有冇收到email? 冇就....

原價放2088飛 5月12
Block 3同block 15
各兩連位 入半數 keep 單

放12/5 1488 seating*1

放$988 坐位 兩張（視線受阻位）
12號的

兩日都買唔到，已放棄
問咗好多放飛爸打都係要加錢同買黃牛無分別

放 988 企位 13號
TG:

聲巴有冇搶下飛

所以我都係自己買算
特別見到有啲係咁放都冇人買
就知係仆街黃牛

btw 我見到都有巴絲係原價放
巴打可以再留意下

1. Block 10 Row T (45) $788
2. Block 8 Row L (19) $988

第一日既飛

原價加15手續費
只接受全數付款

黃牛黨已經全面進場

係咁留comment個d

Telegramcmh1989

收block a 2張連位

[quote][quote]1. Block 10 Row T (45) $788
2. Block 8 Row L (19) $988

第一日既飛

原價加15手續費
只接受全數付款

Telegram: Dcmh1989

巴打有無兩張788/988？

上個交易post見到有個起碼留咗5,6次
真係問都唔洗問
係原價嘅就好似上面巴打咁講到明啦

沒有啊 只有單人位

收兩張788/988坐位飛 日子不限 會過半數落訂

唔係
7成內部
1成留俾支那

想知Block A係企幾多人？
有冇人過3000

原價果班次次傾到差唔多又話mark up唔知幾多%
講就原價引你去傾，最後又係黃牛

唉 好多黃牛飛 1500賣988位

13/5 1488 seat

BLOCK 4 4張
BLOCK 13 1張

有啲就話加200，雖然加好少但都係加咗錢
有個賣2張988，佢賣2500 2張

Block 9前排賣2000都見過

咁仆街
屌, 真心想睇嗰啲永遠就買唔撚到
都係嗰句, 黃牛死全家

笑撚死
連登仔一邊屌黃牛
一邊做黃牛

自己出價

tg:kennygfifa18

上個post成堆黃牛

有6張13/5 block B queue no.5xx
想換12/5 block b 號碼不限

放 13號788坐 連位
Tg :

唔好玩啦 呢個世界講供求
人地付出時間去買唔係成本啊？

你有要求 靚位又要連位比你同女朋友去拍拖睇show又要靚位 自己諗合唔合理

原價+手續費放3張 13號 $1488
BLOCK 13, ROW R, SEAT 3,4,5

仲買到喎，2088，有人要嗎？

我十一點買澳門仲有兩人連位，大家可以望望

放1488 連位4張可散買Block a
13號
過半數

放12/5 1488 seating

有冇人知Block A企幾多人

成功搵到爸打放原價
班黃牛祝你死全家

我都成功搵到巴打放原價飛，點解巴打們有咁多飛

寧願唔睇都唔益黃牛閪

爸打未有飛？試下再搵下
加200個班都咪撚買 加得少都係加咗
本質同黃牛無分別

講係咁講 但到最後未又係一堆人狗衝

今朝10點等LOAD等到頭先差唔多12點先LOAD到..連位得返2088覺得太貴就冇買到

點解你地咁好運

唔好幫襯黃牛，等4月佢地拎到飛得返一個月時間就會人踩人放飛

求一張坐位788/988+手續費 原價收

謝絕黃牛

同意
咁把炮你咪一個人睇晒d飛佢lor

原價收988坐位/788兩張 日子不限

到時分分鐘低於原價出

收13號$988企位1-2張
我真係好想睇

放 988 企位 4張 13號
放1488 企位 2張 Block A 13號
TG:

死全家啦 死黃牛

個票價貴到同黃牛冇分別

你又唔好玩啦
人地有要求, 同樣都有付出
依家買唔到飛嗰班巴絲冇付出時間去買咩?
你可以話你賣緊嘅係你運氣
因為你入到, 人地入唔到

但唔好講到人地冇付出unun腳乜都唔做就想要原價飛
想睇嘅買唔到, 唔係有心睇嘅就高價放
自己諗合唔合理

想13換12號企位 有無人可以

快達票執柒左佢啦
人地城市電腦 smooth 幾撚多
我兩日都0957 開始打電話
同開廿幾個tab 係度load
到依家 一個電話未通過
無個tab 入到

個系統咁撚廢就咪撚學人賣飛

城市電腦真心易入好多

講撚到個個搵你地買都係乜都無做過 呢到有好多人都係睇左個菊花轉撚左兩個鐘頭既人嚟 好似講到佢地未付出時間咁 死屎啦 死黃牛

唉屌，睇黎都係要放棄
個爸打話原價放，都傾到交換埋電話
最後有人出多啲俾佢，佢叫我加多啲錢
我寧願唔睇啦

般撈媽屎 咁上下啦

你覺得用咩標準去賣飛最合理？

人地用時間用錢去買
重要期貨半年

你出過咩？

Nothing

放4張$1488 Standing (12/5)
2張$988 standing (13/5)

依d賣家死左佢好過啦

班仆街黃牛永遠都淨係識講供求
依家人地開演唱會, 你想睇, 去買飛
呢啲先係供求

班仆街根本就唔係求
純粹想係中間拎多筆錢
係撚供求呀?

有無人換飛
13號1488企位想換12號1488企位

推

你搵到飛同女神睇未

屌終於入到但係無撚哂企位

我到而家都未入到，早知買澳門飛算

有一張企位買多左

有1488 seat and standing
988 stand

]
求一張坐位788/988+手續費 原價收 不限日子

謝絕黃牛

放 988 企位 13號
放 1488 企位 13號
TG:

冇你班仆街黃牛咪最標準
人地嚟開演唱會, 想去睇嘅人就買飛
你又唔係想睇, 咁買嚟做乜?
咪就係想賣返俾啲想睇嘅人囉?
咁你係咪仆街呀?
冇咗你班冚家剷, 想睇嘅人咪用到合理價錢買

哦, 你地就用時間用錢去買, 仲要期貨半年
人地就冇花時間花錢去買嘅? 買到嘅人唔洗期貨半年嘅?
當自己經銷商呀? 洗唔洗俾個Q嘜標誌你?

放988/1488 連位

12:04 得番2088，1488+restricted view全坐位

有冇人知block b queuing no.最後係幾多

痴揀線 黃牛係合理？
其實樓上係咪黃牛黎？

放兩張988坐位 12號
2200即放

問過佢啦 話係得今日先有大優惠原價放呀
謝主隆恩呀真係

我真係多撚謝

On9 仔 你禁講 賣樓果d 用成本價比你 賣股票果d 應該ipo 價賣比你

半放棄狀態
無得睇都無計

On99 出返去d黃牛post搵食啦
人地反黃牛自己就嬲豬

買唔到發難 傻架 呢個世界圍著你轉？

求一張坐位788/988+手續費 原價收 不限日子

謝絕黃牛

有冇人想換飛
13號1488 block 6 坐位兩連想換 12號坐位2連

原價放1張 5/12 $1488 坐位

求788 988坐兩連
Tg:jonjai98

放1488 13/5 Block 12 2連
（原價+快達票手續費）+交收車費$10

先過半數訂

走數死全家

Tg id : TszCh

求988/1488 企位

2張

係12號 岩岩打錯左

13號 988企位x2 換澳門x2

原價賣都唔滿意 免費比你好唔好
你班丐幫大帝
冇錢咪睇

自己垃圾買唔到又嘈嘈嘈, ON9 原價放都屌

2088 兩連 有冇人要？

呢班人自己永遠冇問題 係呢個世界d 人針對佢地

賣樓一早已經有定價
股票更加唔洗講, 有晒成個市場價你睇

如果你係主辦單位
你賣到萬幾二萬一張都冇人理
如果你唔係, 即係炒家, 黃牛
阻住啲想睇嘅人買唔到飛
咁就預咗俾想睇嘅人咒, 俾人鬧
唔係你估咁易搵呀啲錢?

放bruno mars 13/5 $1488 企位號碼 13x-14x(6連） ，22x-23x（6連）
TG:

你覺得唔合理可以唔買 有人用成幾萬去睇mcdona 面不改容

的確呢d 錢唔易賺
賣家d飛留到下年冇風險 ?

賣樓點樣一早有定價 個價每一刻都唔同 你買過樓未
股票你用幾蚊ipo 價賣700騰訊 比我 多多都收

放兩張988坐位 12號
比原價貴100放 當車費同時間

原價收988坐位/788兩張

點聯絡你？我無tg

Telegram dcmh1989

求788/988 兩張連位坐位
求好心人tg : fujoshi22

入面仲有1488坐位喎 無人要?

求2張988企位，超過原價係可以但唔好貴太多

視線受阻位係咪好差？

有6張12號988企位，想換返988坐位(任何一日都可，拆開換亦可 [2/4張])

有意請tg: ggpiggy313
只換不賣，謝謝

有1488 seat and standing
988 stand
連位

仲有無人要

$1488? 有興趣呀

想要一張1488坐位
但完全入唔到

放 5/12 1488 坐位 block 13 三連

而家入去暢通無阻喎.
12號重有視線受阻果D位.

放13/5 1488坐
Block6 2坐

係咪hk ticketing block左我

如果有飛可以放請搵

放12/5 1488 seating block 13

視線受阻究竟有幾阻呢

我都想知

我終於入到去, 但淨返視線受阻1488
同行朋友想要企988

多數時間睇耳背
亞博無柱，你一定見到佢個人

不了

求兩張1488企位

13號 2088單人有冇人要

收／換

13/5 放2088 2連位 block 3-6

收同日1488企位或 988／788 坐位 （單丁／2連位都可以)

放bruno mars 13/5 $1488 企位號碼 13x-14x(4連） ，22x-23x（6連）
TG:

放12/5 $2088連位

放 13/5 $2088 單人

收兩張企位988

價錢可傾傾

交易區定討論區

你啲所謂風險都係自己攞嚟
唔好講到咁偉大
每一個買到飛嘅人都一樣要等到下年

我未買過樓
只係知好多人同你一樣
唔係買嚟住, 只係買嚟炒

你做黃牛, 有飛係手
可以大大聲話人冇錢就唔好買
但亦都唔好怪想睇又買唔到嘅人咒你鬧你
因為少咗你, 就多一個想睇嘅人用到原價買飛

放 12/5 988 Block B Standing兩張
Queuing No.: 8xx
需入半數

放5/13 $2088 連位 2張
Block 16

跟本黃牛呢樣嘢係唔應該出現
仲好意思大條道理

5月13
block 12 row E
2連位

係咪有TG GROUP 係放飛架

你確保每個人買飛都係買自己想要既數量
Come on james
你比天真gill 重天真

文字出睇得出好酸

12/5
2張 988 企位

巴打頁頁都見到你

點解巴打咁多飛

係咪唔再加場

賣唔出囉因爲

巴打原價放定黃牛?

原價放一早放晒喇，大撚把人要

我個fd買左六張依家放低尊嚴求近佢

各位小心啦
幾個巴絲問過都中伏

點中伏啊

咁多飛

幫佢含撚啦

Only 1488 seat left

原價放1張 12號 $1488 坐位 有意講低

放12/5 $1488 坐位 4張
Tg :

講真，無實飛係手，邊個都唔敢買啦

利申：有兩張13號1488連位係手

how much u offer?

放 13/5 1488 企位 2張
TG:

其實我有呢個擔憂
要等成半年喎
大家都係講個信字

放Bruno mars 演唱會
12/5 $1488 Block 6 Row C 2連位
13/5 $1488 Block A 企位 13x-14x(4連） ，22x-23x（6連）
TG:

遲D應該要整個實名制 飛要有買果條友個名
入場對身份證先比入
我屌你老母黃牛狗

係呀，最多咪拎個電話 仲要比一半錢。當你兩個人買最平，一千都走唔甩

viagogo算唔算香港最大黃牛組織

買左988單人位自己睇正

你同d黃牛講信字
我就真係唔夠膽買
點知d黃牛會唔會收左半數，去到出年臨拎飛果時，又話唔知邊個邊個出高價d，坐地起價
話晒人地話自己付出左咁多

我都係! 有無人13/5 1488 STANDING, 可以一齊去喎

我都有諗過會唔會咁
到時俾人鍊住春袋

去viagogo 買啦 一定有貨

有無人用12號1488企位換13號1488企位 兩張 買左但唔得閒

所以我決定唔去睇算
等下次有機會先再去睇

同意
雖然話鍾意佢d歌
但係又無話聽唔到個concert一定會死
更加唔想俾錢你賺，助長d黃牛狗

有冇人知block A最盡有幾多number
排得後影響大唔大

3000 你話呢

老實講
冇飛嘅 5月先收飛都未遲
今次加咗場
根本好多黃牛揸住啲飛喺手
佢地又未必啱聽bruno
到時實話淨係賺車馬費乜乜乜

原價放1488 seat位
六連

收1488企位x2

放13/5 1488 連位
block 17

所以我都係strong hold，拎到實票先賣出去

收12號企位block b 限no. / 想13 block b 500幾換12號企位 block b

放Bruno mars 演唱會
13/5 $1488 Block A 企位 14x(2連） ，22x-23x（6連）
TG:

求13號 $988 坐位二連

跪求兩張$788

放1488 stand and seat

放Bruno mars 演唱會
12/5 $1488 Block 6 Row C 2連位
13/5 $1488 Block A 超前企位 22x-23x（6連）
TG:

放12/5 1488 seating，原價+手續

宜家收個d都on9
都時班狗見有得炒仲會原價比你咩
落訂個d

買左13號1488 2張standing
想換988 2連坐位

有1488 seat and stand
988 stand

放4張$1488 Standing (12/5) (3 sold, last one )
2張$988 standing (13/5) (Sold)

原價出售 5月12號 2張 $2088 Block 16 Row S
有意請加 TG @ElonMusk1

仲未放得出呀黃牛?

慘慘豬

放
2張$1488 seat (12/5) Block 5
4張$1488 Standing (12/5) (3 sold, last one)
2張$988 standing (13/5) (Sold)

Bruno mars 香港演唱會 12-5-2018 (星期六) $2088 Block 15 A行(第一行) 2張/4張連位
whatsapp:5711 5660

有1488 seat and stand
全連位

有無人係每日都要入黎睇下佢地求人買既留言

放2張 12/5 BRUNO MARS 坐 988

BRUNO MARS 24K MAGIC WORLD TOUR IN HONG KONG 2018
Sat, 12 May 2018 08:00 PM
AsiaWorld-Expo Arena~~亞洲國際博覽館 Arena
BLOCK 11, Row : M, Seat(s) 2連位

原價減$200幫佢地收

放12/5 Bruno mars Block13-1 row F x 2
Tg: aruokk

放 13/5 1488 seating
Block 4 x 4張 (hold)
Block 13 x 1張

放 12/5 4張 1488 企位
Block A ,No. 一千頭
Tg: oops_sss

放到未呀

買左70幾張差10張

買唔到788

收一張 12/5 988企位
Tg:lueop

大家等到5月可以原價同炒狗收飛

屌我買788好似有啲on9
我條女屌鳩我做咩唔買2088

放 13/5 1488 seating
Block 4 x 4張 (sold)
Block 13 x 1張

又係你呀
8日前又係同一個msg